其實政治入面藍色係咪代表弱智

禮義廉
國民黨
Dems

國民黨黨旗 個太陽
=光明
=光明會

其實有冇人提過

本民前係藍色

政治工具👮👮‍♂️👮‍♀️

其實幾靚